LG G6想搣imei張貼紙? sorry已無保養

G6連黃mon都冇人知
應該冇人買 唔緊要啦
都唔講同三星一樣著mon就慢叉既呢個情況

s821 仲有咩人想買？

NEXUS 5X 咪又係搣左一樣有效

BTW, 又係你呀樓主

又係你呀，係度散播不實言論

寫係咁寫啫，邊會丫

講姐

official website寫埋都不實
你都on9

樓主三星打手開多d post有多d糧出

可唔可以ban左佢

個個post都負評會唔會扣錢